乃木板46討論區#276 : 搶唔到飛

乃Po呼籲:
命裡無時莫強求

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
2020年1月8日発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
2020年1月21日発売決定

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

[size=5]歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

[size=4]1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
None

[/size=4]
TEMPLATE:

[/size=5]

手機開post 限字數柒咗 Sorry

乃木恋彼氏符碌抽中左 想問下用唔用得轉運網個地址 同埋電話佢係咪會send sms確認 我得張可以收sms既日本電話卡

利申: 今年先入坑 日文岩岩學 各位diu細力d

桃子

做緊exam留名

禾白留名

白麻老公留名

LM

Hi Funson

Lm

留名

屌 點認得出改咗名架喇喎

好似兩姐妹

起底咪知

Good evening sir!

你咁廁，化灰都認得你啦

會員編號無得改

幫你唔到但幫你推吓等大佬們答你

唔巧求其放2個mb就話似先得架

lm

想奶

嬲仔最大波

個墊最大

我唔想考試呀

用funsun洗緊底

唔想FYP

乃po個個都認得你

乃po首席高汁清泉留名

左右禾嘅

新ac新形象

劇場版最新作の公開を記念して、特別番組の放送が決定しました！
MCを務めるのは、ヒロアカをこよなく愛するキャイ～ン・天野ひろゆきさん、
乃木坂46の”ヒロアカファン代表”賀喜遥香さん、田村真佑さんです。

睇嚟佢想置頂

你班廁佬b害完禾未

我都唔想但見到清泉兩隻字...

我堀（2014）

乃po邊有清泉

天氣問題好難答你但最整端下大雪到乜都睇唔到，飛機有機會取消/delay ，我亦都試過藍天白雲

從來都無
一直都無

本身以為鯨妹係，點知佢都開始廁

有白橋7花影子

法國掛橋都幾屈

鯨式留意

公仔人你都要
左二右二我嘅

乜公仔？人地有名架

第二張第一次見

柴寶留名

網紅

一生只愛北川景子 本田翼 老白

我唔鐘意你做網紅

迷堀係咪隱性抖m

禾景子

今週の #カコミオナ は2015年5月23日発売の『UTB Vol.231』からの未公開カットをお届けします。黒髪ロングの髪型がトレードマークだった堀ちゃんが、バッサリと髪を切ったタイミング。“めちゃめちゃ可愛い!!”とすぐに撮影のスケジュールを頂いたのを思い出します。
#堀未央奈
#堀未央奈2nd写真集

飄崛

臭堀串過馬頭咕喱

碌落去嚇屎禾幾驚係臭臭

幾乎完sem

台北場 第一次去睇乃好緊張 弱弱幾問
1. 開場前會唔會有周邊賣？ 早幾多去排隊？ 有咩推介好買？
2. 應援棒係咪兩支係基本？ 門口有無得賣？
謝謝

日版乃木恋stat 啲日本仔癲能到
btw 早川個第一

早川>老女人

估唔到廁久同金川咁勁

阿生 你邊位呀? 貴姓呀, 陳生?

個第一痴線啫 睇下第二、三名

LMMMMMMMMMMM

痴線第二張真係趕客

我淨係知乜係本番

我要69其他你地分

聖仔個第一名課咁多為咩，仲要領先咁多

搵我?

有錢人嘅嘢 我哋唔明咁多㗎啦

今日先第一科

訂mail果個一早知
第2張依個真係笑咗出聲 人地問你本ar可以係邊買 你答：do you know 書店

設計對白：Do you know 服屋？

串過碼頭咕哩

冇家教

正正經經答各大書店有售咪算囉

串過馬撚

如果比我就真係直接棄推

1.應該有，越早越好，自己鍾意
2係，唔知今年有冇

好飄

係推既一早買左啦
係推既一早睇左Mail啦

嘩屌
咩事

可能俾古川搞到思考迴路異常

做咩唔用返公廁中個funson

形象太差 吸巧多腐皮
要轉型

鯨仔單推的

你點轉都係廁佬

人嘅問題

等我分身甩左p入黎玩下先

有冇話自己係清泉 鬧佢哋係廁佬多推

串撚到

佢同你一樣廁佬形象深入一眾手足心中

轉唔到啦個個都知係funson

佢3個推都廁
咁我4（5）推算咩

而家甩唔到p，我過咗90日好耐

鯨妹同迖哥有咩分別

下
平時無幾可用

廁所長

利申清泉

你最廁

2個日本妹 邊個。。。。

鯨妹唔寫殘體字!

右

乜水牙

你唔好知 怕你會廁

唔會，牙年吊打

第5個金川？

白粉妹飛鳥

係呀
有d想加推

g持

冇睇名以為雲高爾

牙雀背脊真係寒得好緊要
那些年已經係咁

我會返去好好教下佢

要學ol咁用矯正器

佢會死口唔認

佢會放低粒膠或者...

まあや同Pepe 個第一名啲分仲少過我

真。白粉妹飛鳥

莫非ching 榜上有名？

牙星屌打

唔用整唔直呀

左

識啲野，有冇興趣加推

留意緊

好想見呀楓

唐老鴨

終於有次唔伏

瘦久保

睇頭三唔多準嘅 總有啲痴線佬
睇條線係邊會有多啲野睇

結論 4期好屈

愛狗力

BOMB好似次次都熱褲

依個準好多 但係有乜理由禾柴寶竟然係四期尾三
葉月比我想像中低好多
btw maaya同pepe 都喺最尾 好慘

Melodi!X 應該都係under上？

年>堀

渣男發現案

桃>年

想幫賀喜捽腳趾

好似帶鄉間學生遊東京咁

聖B真係好想上去

啲大阪妹咁易咸

唔巧喊 禾呵返

又熱海

楽しかった

攬下仔仔有幾出奇
美月撚都含埋一樣大把人撐

你點知的

文員仔

牙侵尋釁滋事詆毀禾美月

我係接受咗呢個現實再決定迷月

想問下有矛番號

NZGK-464

新會員留名

邊能個分身

真。新會員

蓮

有無體檢廁表睇下

偽新人體檢 始終雙推

1 与田祐希
2 掛橋沙耶香
3 山下美月
4 白石麻衣
5 佐々木琴子
6 齋藤飛鳥
7 岩本蓮加
8 早川聖来
9 賀喜遥香
10 筒井あやめ

十個都係你嘅推

12推 3打後注目中

俾啲尊重老女人好喎

頭10有3個1,2期算係咁啦

四個四期三個三期

咁啱入唔到頭10only
利申
11 星野みなみ
11 柴田柚菜
13 生田絵梨花
13 松村沙友理
15 井上小百合

揸手券擺cd盒唔知堅定流

最慘係買卷條友 錢又比人呃左 官方活動禁止再出席

呃 X
釣られた O

松花巧正喎
不過花>松

禾花屌打松村就唔使多講啦

見twitter 班揸手佬好多都係買券
搞到禾都想買
原本我都諗住25單就買3張自己爆一張

1 白石麻衣
2 生田絵梨花
3 齋藤飛鳥
4 岩本蓮加
5 与田祐希
6 早川聖来
7 賀喜遥香
8 北野日奈子
9 大園桃子
10 星野みなみ
白花永遠都係一二
[member]法國上次比錯link，第一頁個個係坂道體檢嚟[/member］

其實都做得幾真

牙年排咁前

twitter 有條友po 自己啲揸手券真野都曲
啲reply 話有濕氣就會
真心唔識分

一向都關注年十，除咗松跌咗其他都無咩分別

睇你想揸幾耐姐
有心去咪買齊咁多type + 收卷

做完都係唔知自己邊啲推，邊啲關注

想年十肥返啲
肥啲可愛啲

等禾煮多啲嘢俾佢食

把聲好得意呀

20-30張都好夠玩

細路女揀食幫你包返晒入雪櫃

全国から歌自慢の参加者を募集し、日本一心に響く歌声の持ち主を決める日本テレビ系の特番『第7回 全日本歌唱力選手権 歌唱王』が、26日に放送（後7：00～8：54）。これまで、お笑いコンビ・ウッチャンナンチャンがMCを務めていたが、今回からは元乃木坂46で女優の西野七瀬が新MCに就任し、南原清隆とともに初タッグを結成することが決定した。

醉了

好少女

禾對桃子唔住

晌狗走啦

本是同根生。。。

原來早幾日掛橋都炎上有飯送祝花連埋個頭冠做禮物，掛橋影上blog

難聽過粗口

唔係好睇得明，咁個問題位係邊

D人嬲又話唔送得禮物，掛橋仲要載住影

不過禾都唔理解
前輩咁做又無事

鯨仔去唔去台北？

唔去

點解牙你關注果啲都有去

偶像group live興趣唔大

其實一直都有啲人放啲野係祝花到 我聽過有人見過放高達
營運基本上都默許 所以啲blog吖mail吖就算有影都可以比佢地放出黎 但條友99地係twitter個repo講到明係禮物 營運一早都講唔可以送禮物 即係條友太張揚 然後後來所謂嘅道歉聲明又冇誠意
結論 自己作死想出風頭

掛橋自己拎上嚟戴都要俾人屌
btw 近排越睇掛橋越覺得似雞排妹

值得睇一次live牙
去台灣使費又平過去日本中國睇

正常唔收得
禾堀有特權

等香港

講就唔收得lo
好多人都放嘅小禮物係祝花到
營運基本上都係隻眼開隻眼閉

炎上除左條友講明禮物比人屌死佢 然後道歉又冇誠意之前
仲因為掛橋仲未放祝花啲相出黎 以往都係同每個祝花合照之後mix做一張圖出黎
今次仲未放但就放左個皇冠
有啲日本仔就妒忌心發作

總之成件事就好白痴啦

##之外##

掛寶是無辜的

日本仔呢d野好上心

係 簡單黎講就係一個人白痴
然後一堆腦殘嘅又jer住哂
尋日葉月SR仲有人留言講呢件事

今日掛橋SR肯定有人講

咁小學雞嘅

奶共坂要落力奶

好多鬼9c帶風向

想問你地去睇台灣Live
有冇話住邊到附近好啲

愛珠力留名

12／26（木）発売の「20±SWEET2020JANUARY」を各ネット書店でご購入頂くと限定ポストカードが付いてきます✨

#欅坂46 #小林由依 #乃木坂46 #渡辺みり愛 #大園桃子 #松田里奈 #日向坂46 #佐々木美玲 #松田好花 #渡邉美穂 #NGT48 #本間日陽 #今村美月 #楠木ともり

點解冇美月寶寶

自己鐘意啦
台北有幾大

戩戩坐邊

提返大家睇完live有奶po小型飯聚
想john記得留意

想join

你收皮

北川大佬唔係到 清宮一人carry

希望見到作為mc功力嘅進步

手腳，我都1月23飛北海道

北川依一年入面到底有幾多日係有開工

日本毒撚癲起上嚟真係好恐怖

神射手

就黎奧運d英文仲係咁既樣

假桃推

應該早過三期lan

仲話守護孩子同阿婆

新人留名
1 寺田蘭世
2 星野みなみ
3 生田絵梨花
4 齋藤飛鳥
5 中田花奈
6 樋口日奈
7 松村沙友理
8 筒井あやめ
9 大園桃子
10 堀未央奈
11 鈴木絢音
12 伊藤純奈
13 金川紗耶
14 井上小百合
15 与田祐希
16 伊藤理々杏
17 早川聖来
18 新内眞衣
19 佐藤楓
20 秋元真夏

喂喂喂無端端燒埋我

信仰

禾對佢唔住，你要對桃子好D

好的

原來你都係桃推

無 但我會對佢好d

BUBU喎 OK啦

有我對佢好就夠

Nibu好多人照 唔洗你

Do you know 特権？

收到WIND 係

係特权

nibu唔關我事

咁你應該幾傷心
蘭仔無得去上海

乃木坂46「命は美しい」がトリプルプラチナ レコ協11月度ゴールド認定 | ORICON NEWS

日本レコード協会（RIAJ）は12月10日、2019年11月度ゴールドディスク認定作品を発表。
当月は、中島みゆきのアルバム『Singles 2000』がミリオン、乃木坂46のシングル「命は美しい」がトリプル・プラチナ、Official髭男dismのアルバム『Traveler』がプラチナに認定された。

我就住開西/北門 去邊都係15分鐘內

住係巨蛋附近

住松山嗰頭冇乜野好行

預左一到放低野就行去排買GOODS

kawaii overload 100%

掛寶：

咦你係當日到？我係18號到台灣

我18號夜機

禾掛寶唔講粗口的

冇得去台北係幾sad 上海算啦真係搵命搏

上位了

幫買ok

架仔係煩過香港人，咩都可以嘈一餐

滯港?

有牙七同富田望生

買左16飛20翻
唔想夜排

日本人唔講粗口唔食三文魚仲好尊重av女優

可能唔洗排夜呢

睇下有乜goods先 反正我每個推一巾走天涯

廢青閒情

咁似假髮

nick終於回歸了

會去台北con後飯聚可以填表

歡迎絲打

23號我應該都返咗香港

個人覺得差唔多
喺今年六月之前我哋都會求其搵嘢屌鳩香港啲kol啦

雙巾走天涯
有錢買生寫算

啱啱睇咗どこへ柴寶按腳
好正

你至少要12條巾啦

嗰陣第一次睇唔知係万理華

Billy仔見到置頂唔該

而家睇先知

重力 + 貓令我諗起buttered cat paradox

禾又唔系公廁中，禾雙推的

ングマガジン
乃木坂スペシャルグラビアジャック

生田、真夏、与田
北野、蘭世、みり愛
れんたん、りりあ、たまちゃん、掛橋、金川、清宮

蘭仔有工開了

左上三件殘到

巧吾巧食

識唔識戴眼鏡架

理得佢，有眼鏡就有得傾

癲

禾幫佢戴返好咪得

28吋喼應該裝得落yoda
直接pack返嚟香港

遲啲月頭就住隔離馬路，不過年末年始應該唔開舗

你條廁撚廁到

由你把口講出泥牙

我星期四去都mark 低左去呢間

今月のEX大衆１月号は、12月13日（金）発売になります。表紙巻頭グラビアは乃木坂46の星野みなみさん。早川聖来さんグラビア、秋元真夏さん＆和田まあやさん対談、高山一実さん＆鈴木絢音さん対談、鈴木絢音さんのドラマ撮影密着も！
峯岸みなみさんの小栗有以さん大盛真歩さん座談会もあります！

你個個都話廁㗎啦

講起牙櫻 唔知點解開始有種櫻隊嘅廢氣出左黎

咁事實你地真係廁

下個po禾開嘅話就置頂

你條廁撚周圍話人廁

禾腩

全場都係油頭毒撚，見到都唔開胃

著到成個偵探咁
快啲黎查我

對唔住囉，比你見到我

個個都去提親

廢氣一姐

你個高大有錢型棍又恥笑禾

紙盒藏屍

又屈禾高大型棍

我好想娶misa

棄左聖仔

全乃po都知你係英國開鬼妹後宮

都係你亂帶風向吹出嚟

嚴格黎講係棄咗misa

人地有人晚晚推 唔駛你地推

📣12/11(水)20時～📣
#猫舌SHOWROOM
🐱「できるかな！？#乃木坂46」💜

今回は…
3期生 #阪口珠美 #佐藤楓 が登場🌟
でんたまで何に挑戦するのか！？お楽しみに🍢💕

掛寶今日好靚

加推豬尾？

不了禾有阿楓

有茅叫佢戴皇冠👑牙

掛寶

只係不斷講鬼滅の刃

下次放碌竹比佢咬

環保D，咬我就ok

鬼詰のオメコ

好想佢幫我係咁chok

痴線，隻手係咁chok

豬左了

想要gif

好dirty

牙掛正到仆街 好想娶

正 MY珠

fbi

成個sr都係表情包，超可愛

靠嚇牙 02年架喎

唯一睇嘅sr就係牙掛

想比92年既牙婆照顧

+1

跟

唉

想加推牙土

你個個禮拜都加推架啦

下次可以試下講唔推邊個

講唔推邊個比較直接

禾兩個推想加推都俾人針

岩呀

唔錯唔錯 個炸蝦好食
原本想叫凍嘅蕎麥麵但係落錯單
不過天氣凍食熱嘅都好

個炸蝦天婦羅🍤真係好正
利申反櫻

我上網見啲人話有3間, 另外兩間冇話休祝日你可以到時望下
同埋我去嗰間我搵唔到さくら同其他四期生啲簽名
唔知我眼殘定另外兩間先有

你反三四期

佢反乃

佢係廁撚

關注數十個 始終真三推

你係廁撚 佢係反乃

Po頭先話想改變形象所以用funson，點知繼續咁廁

師兄好潮

著完都無人知係乃

改變形象係加多幾個推

シヒン オシャレ

師兄好有貨

yoda

好山寨feel
賣佢地著開果款adidas長身羽絨
賣貴一倍價錢好過啦

樓主隻手幾靚

好山寨貼牌feel
賣佢地平時著果款Adi長身羽絨
賣貴一倍價錢好過

想買佢地著開果件多過同款

假象嚟

年輕人，身體咁差

FBI睇住

其他洗腳，最後加多個大媽

牙咩同牙喜正到

你個高大型棍又扮毒

今日d喵係咁回帶

一個po唔夠個朵就臭到

一生最愛老白

新人留名

咩咩男友lm

去學按腳算

天下誰人不推白

平時明明著襪按
而家襪都除埋

型棍又互含

下就個陣啱啱先話係雙推

你地見到禾真人就知禾毒

馬騮仔SR好重鄉音

其實有人已經0推...

點買 想買定去台灣

幾時返香港？

咁你去台灣排定隊都得了

出貨嗰陣已經完咗

Oh damn 排隊

加左桃子一個only

係咪話上年要排幾個鐘

改名未

買物販排隊基本啦

源田美彩

119呢

加推源田

手足是咪去大阪 / 名古屋揸手

應該去咗北海道

去大阪迷白苦行

點止,朝早排到差唔多開演
個垃圾營運

禾14號全揸完再決定9唔9埋大阪場

9成9全巴
有無tg gp

難得飛到去緊係9埋

搵台妹

好想去marika個展但係矛錢

啱啱先法國原來 個握有6張牙咩

收到wind 到時又有台妹飯會撩billy仔
到時會帶去犯罪

第三張陳同佳案

犯罪有台妹一定好正

有gp 未

難乜得 你地飛天螳螂嚟

成班高大靚仔圍爐食飯之後食台妹

久寶家姐ig工事中出街之後 幾百爆到8千幾follower

但係同久保唔似樣似純奈家姐多啲

可能成班靚仔之後互食

禾刀吾去==

capped

其實源田喺日本係一線選手黎，真心加推得過

廁

可能misa都係一線

咁點算

fact checked

id 係咩

黑線

有台妹搞到禾都想去

久保万里子

真

難啲

真係幾靚

有幾張係有少少似久保嘅，但真係2個style

久保屌打

唔似樣

我覺得家姐靚啲

係咪講明唔可以po阿妹D嘢，唔講嘅都唔知係久保家姐
Btw 原來佢推松g

有台妹咁正

想寶寶變做怪人教訓我
:黑禾啲後輩牙嗱 黑禾啲後輩牙嗱

梗係握曬佢啦 牙咩咁QQ

久保肯定驚家姐會搶佢風頭所以唔俾佢入行

越大越正

如果久保家姐入乃我可能會加推

你本身都加推左好多

你2個加侵係呢期三廁俠

認同

冇留意id 馬蹄id係後補 你先係正選

發覺pepe講英文同日文兩個人格黎

又諗住佢句life 兩個staff即刻互望 嗰下真係笑咗

點解你兩個咁留意Pepe?

工廁中係必然正選

牙柴id + 牙侵 + 工廁中=乃po 三大廁佬

得三個推 廁喊捉廁

岩岩睇番乃木坂どこへ頭幾集

pepe次次都估佢唔到
btw下下都要開到最大聲先聽到佢講咩

明明你先係 得三個推都屈禾廁 想轉移視線

推松村有眼光

爭咩丫.....

4期d英文真心唔錯
早川原來都有英檢三級

乃po 推》1就係廁

you推》1

三期都好左好多
反而maaya 阿jo

召喚乃po揾廁

差10幾分

我全都要

印象中有句dont touch me

速報！！『芸能人格付けチェックお正月SP』白石×飛鳥×堀×秋元の出演が確定！

年末年始の番組表見てきた
格付けはまいやん飛鳥堀真夏の4人で確定
工事中は12/22 1/5 1/12ともに通常通り30分放送
12/29は放送無しなので1時間SPは無いっぽい
乃木坂どこへは1/6に放送あり

今年又到返乃做，但無花花無咁好笑
工事中無1小時sp

守護孩子

よだちゃんめっちゃエロいな

唔記得咗係maaya定堀

唔明點解29冇放送所以冇SP?
今年SP唔係1月7?

唔係牙jo咩

好似係 嗰集冇哂印象

聖誕sp

你唔填點add
我要計人頭

填左

照道理應該唔會下話，永野都有po過久保相

永野夠紅咪得

又啱

廢事po完俾人知係久保家姐咋，雖然依家都通哂天

一陣搞

可能唔想攪到自己都唔出奇

禾咩

牙咩

不嬲都比人起左底

想呵

通晒天同未通天又差好遠既

幾百同八千嘅follower

4期按腳出左字幕版未？

佢係做拉打

反派

桃子好女仔要多D人愛錫

守護桃子

nogibingo8入面好容易俾桃子釣られた

係咁喊

愛桃力 assemble

8嗰陣好可愛 nogibingo10揀家電嗰集超可愛

牙土係三期最正

禾無睇到bingo10

唔睇白石撚小孩?

淨係睇咗呢集

好想快啲見到禾白真人啊

你今次用幾多張

白麻冇20張up應該做唔到2野對答

20張都有30秒既
但時間太長要準備得好好
唔係一緊張就企左係到

諗住用小小算橫掂自己又唔識日文背完到時又一定緊張 真係為咗見一面 加上無時間收卷

珍

禾乃啲女仔靚到cls

楓

櫻月まりか

20張每張1秒
再抽下水應該得10秒

講到一兩句都好滿足

想問下如果唔睇mini live，有無可能渣多個mb

睇你揸邊個
建議全握揸而家抽唔到果d

今年成人式13號，我就正正係當日朝早就走

咁到時直接揸完禾白，再睇現場情況算

仲喺日本不過唔喺大城市

其實豬尾都幾清秀

係咪要加推

年月

關注

世間竟有如此完美的女子

有冇人睇唔到個 gif

我睇到

ok, 我個 app 睇唔到，但電腦睇到

用app唔知有gif

牙年含x嘴

牙年真係好正

高速吸引

想牙年肥返dd

想嘴落張gif

嘴左

你又改名

比牙年迷惑左

快速年b

年十

你搞到我諗起七仔俾人錫張gif

どうぞ

隔離po見到

搭單問，睇完mini live又想握手嘅有冇可能買到goods

佢推禾七

淨返d垃圾
要買生寫就唔好睇

無入生寫坑，諗住買毛巾/t shirt得唔得

T可能有
巾應該冇

咁如果live之後買goods,先再去握呢？

睇唔到啲gif喎

一係你睇完live去望左仲有冇貨先

試吓先，反正未決定握邊個，最多握maaya

あしゅとデート♡ 齋藤飛鳥『少年マガジン』表紙に登場

坂道発信！ 舞台選抜SP
井上小百合・伊藤純奈・生駒里奈・伊藤万理華・能條愛未
乃木坂46 3期生・4期生ライブリポート

次号は【坂道発信！】乃木坂46・早川聖来

純奈夠鐘起身

有矛多幾張呢個 series 的

未出

巴打就係渣機個人?

face checked

呢張先係我揸機

最終オーディションで歌った曲（乃木坂46一期生）

生駒里奈 / ピコ「桜音」
斎藤ちはる / 木村カエラ「バタフライ」
生田絵梨花 / aiko「スター」
桜井玲香 / Happiness「Kiss Me」
伊藤万理華 / aiko「カブトムシ」
井上小百合 / AKB48「自分らしさ」
衛藤美彩 / Every Little Thing「出逢った頃のように」
秋元真夏 / 中ノ森BAND「Oh My Darlin’」
高山一実 / 山口百恵「夢先案内人」
斉藤優里 / AKB48「君について」
白石麻衣 / 西野カナ「このままで」
橋本奈々未 / アンダーグラフ「ツバサ」
深川麻衣 / aiko「Kiss Hug」
若月佑美 / SONOMI「一人じゃないのよ」
西野七瀬 / 新垣結衣「赤い糸」
松村沙友理 / YUI「feel my soul」
川後陽菜 / 前田敦子「Flower」
中田花奈 / フレンチ・キス「夜風の仕業」
星野みなみ / 渡り廊下走り隊「青春のフラッグ」
齋藤飛鳥 / 西野カナ「if」
樋口日奈 / 中島美嘉「ORION」
中元日芽香 / AKB48「会いたかった」
川村真洋 / 福原美穂 featuring AI「O2」
和田まあや / AKB48「ポニーテールとシュシュ」
能條愛未 / アンジェラアキ「手紙」
市來玲奈 / 大塚愛「プラネタリウム」
柏幸奈 / 松田聖子「夏の扉」
伊藤寧々 / aiko「ボーイフレンド」
宮澤成良 / 絢香「みんな空の下」
安藤美雲 / 絢香「Peace loving people」
吉本彩華 / 浜崎あゆみ「Sunrise ?LOVE is ALL?」
大和里菜 / 林あさ美「つんつん津軽」
岩瀬佑美子 / 上戸彩「愛のために」
永島聖羅 / 川嶋あい「My Love」
畠中清羅 / 浜崎あゆみ「HEAVEN」
山本穂乃香 / AZU「For You」

12/22放送「行列」に松村沙友理がゲスト出演！乃木坂46のメンバーをヤバイ人として紹介

真係唔知結衣有歌

結衣啲歌有變愛的味道

禾七識嘢

勁，thanks

松村唱feel my soul

條曲線乜事呀

到時岩岩考完試可以睇

我都愛

影衰首歌

禾白識野

桜井玲香 / Happiness「Kiss Me」

同朋講 唔是你

阿堀大概係同花一樣挽野

佢唱歌難聽到喊

首歌係返唱嘅

新垣果隻編曲同原唱完全唔同

對唔住囉

得正場

🎊 #乃木坂46 二期生全員登場🎊

「乃木坂2期生大集合スペシャル！」 🎉
乃木坂46二期生が何らかの形で全員登場します👏
スタジオに生登場するのは一体何人なのか...✨
今日深夜1時からの #乃木坂46ANN をお楽しみに🌛

柴寶係咁露打底褲

阿星

做乜要搵桃子遮住設樂個樣

咁快開始排

打底都J

先日ZIP！さんに取材してもらった時の動画を特別公開！

賀喜遥香さんの #ほおづえ坂
撮影は堀未央奈さんです😊😊😊😊

洗吾洗串牙==
禾地毒撚連同女仔講野都吾敢

珍牙 面對面變啞仔
淨係敢語音吹水

禾連message 都矛

毒撚矛人權

兩件假膠

禾花好飄牙

#電影少女 1/15発売
Blu-ray&DVD BOX最新情報(★‿★)

🔴特典内容&封入特典🔴
●マイ名ゼリフ集
●神尾マイVHS“なぐさめてあげる”映像
完全版＆青年松尾版
他
🔴封入特典🔴
●フォトブックレット(カラー24P)
●生写真5枚

詳細👉

#山下美月 #乃木坂46 #萩原利久 #武田玲奈

ナカダカナシカ

中国語を勉強中♡ Weiboのアカウントのどいやさんは…【西野七瀬のななせるふ。】

為左我

你又唔係大陸仔

佢傻閪以為蝗語係廣東話

就破產

錢就係咁用

多謝大佬

好想幫佢清潔鼻哥窿

我愛年十

9拉，人生沒有這麼多時間給你演內心戲

想同佢打場友誼交

唔好污染我純潔嘅年b

寶寶 Marika

就啱時間應該9了

又要講多次好想去佢個展

老婆

唔好掂我蘋果公主

恭喜晒

上次黎香港有無去睇

■乃木坂工事中
12/15(日) 24:00-24:30
12/22(日) 24:00-24:30
12/29(日) 休止
1/5(日) 24:36-25:06
1/12(日) 24:00-24:30

■乃木坂どこへ
12/16(月) 26:09-26:39
12/23(月) 25:34-26:04
12/30(月) 休止
1/6(月) 25:29-25:59
1/12(月) 25:29-25:59

■グータッチ
12/14(土) 9:55-10:25
12/21(土) 9:55-10:25
12/28(土) 9:55-10:55 1時間SP
1/4(土) 9:55-10:25
1/11(土) 9:55-10:25

■馬好王国
12/14(土) 25:45-26:15
12/21(土) 25:30-26:00
12/28(土) 休止
1/4(土) 25:15-25:45
1/11(土) 25:15-25:45

■ひねくれ3
12/14(土) 22:30-23:00
12/21(土) 22:30-23:00
12/28(土) 休止
1/4(土) 23:00-23:30
1/11(土) 22:30-23:00

■ドリームバイト
12/17(火) 24:00-24:10
12/24(火) 23:30-23:40
12/31(火) 休止
1/7(火) 23:30-23:40
1/14(火) 23:30-23:40

工事中聖誕同新年都無1小時sp, 去邊下季仲有

仲未有星期六全揸成員表睇

人妻好open，混浴定去男湯?

果陣未留意

又邊個分身黎架

唔好造傻事(過檔)

轉造OL都好

不過要化好D

公廁中

最尾個3張

諗住揸邊幾個？

衰過剃光頭

long time no留名
想訂乃木撮2點入手

本日12月11日(水)22時頃「#FNS歌謡祭 第2夜」に #生田絵梨花 が出演します！

ミュージカル『四月は君の嘘』メドレー
ぜひご覧ください

／
セブン－イレブン＆#セブンネット限定
#乃木坂46 クリアファイル付き！
＼
今年もやります「まるごと一冊乃木坂46」増刊！

『乃木坂46×週刊プレイボーイ2019』

特別付録には、B2サイズBIGポスター＆Mini Photo Book 坂道研修生メモリーズ♪

#まるごと乃木坂 #週プレ

今年本乃x週刊playboy

三期被清算，變哂幫四期洗腳

真係有人quote

我未留意都有去
因為佢係neru最鍾意既idol

想握掛b同聖仔
個掛冇抽佢地

用身高排姐
唔係會企到成個凹字咁

廁到

棄久保

揸手都廁

有個握卷

準備睇貓舌了

FNS啦

係

好似冇乃 得欅 日向

乜原來冇

得花個四月是你謊言既舞台

睇你嘅にぶちゃん

係咪幾時攞飛都得

台北場定咩

台北場

KKTIX當日6點前

彼女視覺

女飯

幾有趣

話說今個月先加訂牙月貓
真係好勤力update

見過啦佢

蘭仔

而家有冇可能上網收到台北live 特區位嘅飛
搶唔到

有！

特五最尾

肥腩瘦左咁多既

買了

同肥久一樣都係幻覺

𥅈眼以為白麻

冇肥過

音b個額

米自heyhey人
利申關注腩

我七

估唔到佢同郡司アナ都friend

古拿比嘉

你條廁佬有邊個唔關注

點解扑啲圖清過mail咁多

花花應該就出場

禾花脹到

因為我影架囉

禾花來了

躝啦

見到個板字以為上緊高登

P塊樹葉上去

摩擦力

後日有得睇膠膠妹套動物朋友

Carry唔返學生妹look

MK妹
想睇佢留長髮

咩look都咁正

好正喎

幾好聽

牙七優蛋karin去咗玩密室逃脫

乃木坂第一釣師 wor, 你估流㗎

第二張七好qq

Ching 你唔睇咩？
定係你買多咗張飛？

我fd有特五最尾不過唔知佢係咪真係放
禾自己就R左張特2不過都係大後排

束縛中指鏈：利用鎖鏈困縛敵人，並強制要求敵人進入「絕」的狀態，無法使用氣;

大佬未到

越黎越有女人味

琴子唔飲酒好女仔

做咩走剩3個既?

放送事故

太多人輪住講

琴子太真實啦

乜咁快

咁岩行開左 咩事?

琴子dead air

咁人地依一年真係無做啲咩嘛

仲要同純奈一齊講 超大對比

係
愈大愈靚女

18碎

蘭世：帰るか

即刻靜咗

下一站金鐘 下一站金鐘

西女人講就話自己無知己
但又會揾karin yuuri 一哥玩
俾佢地聽到一定hurt死

邊個閪女

邊個姓西

矛衝突

無衝突
不過其他人好橙

琴子

臨訓見到張靚音B

白左咁多

全握見真人未

個握揸過冇咁白

再去

幾正
唔笑住

最後過左50000人

眼瞓樣

我見49800就閂左電視冇睇到

其實dororo 頭連白麻都carry唔起
到底牙音個陣時得罪咗邊個

星期日中環皇后像廣場大把啦

櫻隊

又係到互相傷害

惡能到

有點仙

臭臭:咪撚掂啦

琴呢

揸完
無奶
恥笑

唔舒服早退左

想睇

音B個衰妹係咪矛著褲

二期更衣室打鬥

我要指責二期，一盤散沙

啲人話靚女打交特別狼死 禾依家信了

如何可以不愛花

全日本顔值第四 wor

感情好嘅表現嚟

被b害

一早話佢地有路

聖b啲色氣真係唔講得笑

個眼妝

性仔真係ho lunch jeng

究竟牙喜個頭有幾大

好想想同聖仔

拍埋去馬拿豬隔離比下應該就有概念

見過好似大過馬拿豬

俾佢對淫腳XX條腰真係渣都冇

你班人成日意淫mb

聖仔好難唔意淫

成日著短裙仔引誘我地唔係我地錯囉

好女仔嚟，不知幾可愛

好女仔禾認同呀，不過真係好好

班4期遊覽動物園咁恥笑社畜

仲要俾人cut走按腳

hulu off 1 有無

走開唔好教壞禾喜

得個幾個鏡頭

好女仔要俾錢買dvd先有得睇

兩個都係好女仔

加推？

禾係唔想等咋

其實佢已經係頭5

巧多34期

希望聖b入到25單選拔

男人都係鍾意後生女

營運好似完全唔捧佢

可能有黑歷屎

聖來攬仔圖.jpg

不要説了

日奈baby 咁邪惡

含埋手指都出寫真啦

為條仔乜都肯做先係好女仔

新預告

營運係要清純呀

想把肉捧給她吃

咁有心計

咩心計

處刑禾腩

青頭

究竟一開始就推佢嘅人有咩感受

日奈係工事中嗰期先開始靚 以前柒到仆街

性仔都好清純啫

淫氣外露

uccu

唔知做乜成個氣息都唔同咗

條裙成塊肥牛咁

沙漠黎

你襟兄弟？

花粉留名

哥

Funson?

去完外國自動變大

第3張有d造作

開多個funsun廁多幾十個
雖然已經好廁

冇波就咪著Deep V啦

一起身又見到成班反月

我唔識佢架

我可以

「ヤングジャンプ」
表紙＆巻頭グラビア：#西野七瀬
発売日：2019年12月19日(木)

アイドルから女優へ───。
乃木坂46を卒業後、YJ初登場！

デート気分で味わえちゃう愛しさ120%の彼女グラビア！
なぁちゃんがもっともっと好きになる!!

遇怪魔我即刻變大個

最近珠美同蓮加冇一齊影相，係咪反左面

3張都係

同牙楓挽多d、吾想牙楓又唔記得佢

有幾造作呀

珠美都好似唔係特别多 friend 咁

豬尾心地唔好 所以冇乜fd

有我就得 有心

一個唔好用免費wifi既故事

挽得密唔驚又俾人twitter咩

牙侵廁到要開多個分身用

雀今年仲去過土耳其同烏克蘭

牙土可愛到

Twitter 同5廁多戰友

同公廁中一樣，個集團要擴充業務

屌 我依家先知係Funson嚟

會唔會整多個 Donald侵侵侵 出嚟

好多足球⚽️小將
【B～Cホール】全23レーン
●第1レーン：白石麻衣
●第2レーン：齋藤飛鳥
●第3レーン：秋元真夏
●第4レーン：与田祐希
●第5レーン：山下美月
●第6レーン：高山一実
●第7レーン：松村沙友理
●第8レーン：星野みなみ
●第9レーン：堀未央奈
●第10レーン：梅澤美波
●第11レーン：久保史緒里
●第12レーン：北野日奈子・中田花奈
●第13レーン：岩本蓮加・吉田綾乃クリスティー
●第14レーン：新内眞衣・鈴木絢音
●第15レーン：伊藤純奈・渡辺みり愛
●第16レーン：向井葉月・樋口日奈
●第17レーン：伊藤理々杏・寺田蘭世
●第18レーン：阪口珠美・山崎怜奈
●第19レーン：佐藤楓・和田まあや
●第20レーン：賀喜遥香・掛橋沙耶香
●第21レーン：田村真佑・筒井あやめ
●第22レーン：遠藤さくら・早川聖来
●第23レーン：金川紗耶・柴田柚菜

※井上小百合・大園桃子ですが、24thシングル「夜明けまで強がらなくてもいい」の制作を不参加とさせて頂いておりますので、全国握手会を欠席させて頂きます。
※生田絵梨花ですが、舞台スケジュールにより、今回の全国握手会を欠席させて頂きます。
※中村麗乃・北川悠理・清宮レイ・矢久保美緒ですが、学業により、今回の全国握手会を欠席させて頂きます。
※佐々木琴子ですが、体調不良により、今回の全国握手会を欠席させて頂きます。

牙琴咩病？好似射咗好耐波

雙面文件夾

雙面海報

身子差

●第20レーン：賀喜遥香・掛橋沙耶香

●第22レーン：遠藤さくら・早川聖来

睇完minilive希望排得到牙喜

我嘅推

你又9？

9?

屌 好想去

9=go

後日揸完牙喜 星期日個握揸牙喜同牙咩

去完乃去晌

混血

想揸yoda 年十

今年6月握過yoda
細細粒勁q

琴日見到已經好開心

食野都著到咁低胸

有陣時真係想睇下啲150cm嘅有幾細粒

細粒但係

一個鼓勵人學做黑客去爆靚女相簿嘅故事

好想去 但係兩日全握都要仆街exam
有揸手券都冇撚用

又係啲話飛就有錢飛嘅人

費時啲汁揩到件衫咋

Exam 緊要定握mb緊要

997

廁緊要定假單推緊要

串能到

臭堀做野唔洗你教